type-c pd 火牛會否對ipx舊電耐用度變差

有冇用家用緊，分享下

唔會 同2.4A叉完既速度幾乎一樣

會 叉得愈快 粒電就愈快consume

由0%差起好似只係快左半個鐘
但依然用左成兩個幾鐘先差滿

80%後會變返正常差

呢樣野係Android 機上已經驗證左